係時候要係ig post翻個不召妓聲明啦

本人在此特地聲明，謹此宣告，絕不召妓，絕不發生付費性行為。 本人為人正直，身體健康，近期至未來五十年之人生規劃都已妥當，交友廣闊，身無隱疾，且家中尚有老父老母需奉養，絕無任何浪費生命召妓之意圖。 近期也未規劃前往中國大陸作任何與召妓相關之活動，生活作息正常。

支持